其實橡膠子彈/海綿彈係咪可以執返重用？

但大家執走又會犯法

如果情況許可，係咪要踢哂落坑渠？

射果陣燒左火藥已經冇用

班狗唔可能重用彈頭，彈頭射完已受損，重用有危險性。彈頭又唔係咩貴重野，班狗無必要係呢種地方環保。